想搵返個高登故

不過名同作者都唔記得咗
淨係記得個故係講男主角嘅一生
最後將佢同女主角嘅故事寫成書死係女主角嘅墓前
求大神幫手

推